凱晴BB叫話小英贏就去月華街對住佢張相打丁既手足找數

找左數未

找數啦手足

凱晴BB

幸福王騎

Alan ,alex可唔可以幫我提下你阿頭找數

召喚王騎

連登仔：唔好性騷擾人啦

人地裸跑都去找數 晴b開到聲唔係唔找數啊? 召喚王騎巴

凱晴BB都開聲

晴b開到聲 唔係唔找數啊?

事主出到聲
唔去正仆街

女神親邀王騎巴找數丁佢
機會唔係人人有

pish

凱晴bb 直接落order 叫人找數丁佢
榮譽黎

係咪想凱晴bb 做見證人

找數啊

王騎約個時間公園Roller場等啊

水已潛

直接丁真人ok？

波台又多個笠清

叫人唔好意淫佢就自己檢點D啦
Kol咩

下?
係連登仔出黎代表人咋喎=.=
叫人咩唔好性騷擾人
人地係被代表

對住人張相打個丁都要批鬥?
思想咁封建?
利申:A0果陣成日對住人張相打丁